今日終於發覺自己浪費左好多時間

純粹想講下自己心路歷程
今日發生左件事 令我真真正正咁反思自己一直以來做緊啲乜

講返自己背景
我自己讀緊大家所講嘅神科
一直覺得自己既然有料讀得呢科 自己都唔會差
所有assignment midterm final 全部我都係臨急抱佛腳 上堂從來都冇專心過 甚至瘋狂走堂

之後慢慢發現自己能力同想像中其實差幾遠
而我根本唔係資質好好果一堆人
我係一定要比好多好多心機先可以拎高分

（當然啦我識得唔少人就算係懶懶閑都可以拎好高分 咁佢哋係資質好
亦都有一班又聰明又勤力嘅學生
抵佢哋拎高分）

奈何我一直以來都逃避呢個現實
一直上連登 一直打機 一直上youtube
一路以為自己最尾溫都到可以拎高分
失敗完一次又一次都唔識吸取教訓
不斷自己呃自己 一直叫自己改善
但係根本從來冇正視過問題 從來冇定下決心
習慣成自然

唔知由幾時開始 我開始變成左一個廢物

今日 我收到一份quiz分數
低mean 2個sd
真係觸發左內心深處一絲嘅恐懼
好驚自己一路都係咁
然後發現自己原來一直都得過且過
然之後得過且過嘅問題越嚟越嚴重
發現時間其實過得好快
我發現原來每日花左好多個鐘上連登 fb youtube
發現左琴日自己打咗7個鐘lol
走晒啲堂
我諗諗吓 突然間喊咗出嚟
唔知幾時自己變到咁

即係讀乜

決定咗重新反思一直以來做嘅嘢
我決定左改變
每日淨係花10分鐘上youtube或者連登
立帖為誓自己唔好再係咁落去

建議你出走香港 去一個無網絡既地方旅行
返黎諗下自己需要D咩 以後條路點行

雖然我唔係讀神科
但我都有呢個感覺
而家好後悔啦
上天可唔可以比多次機會我去贖罪

屌以為係自己出post

關咩事，我夠比人資質差，資質差就比人落多兩倍苦功咪得

Now change

lm

完全明你嘅感受
以前係中學，高人一等嘅感覺真係好正
所以上到大學都仲覺得自己可以懶懶閒
但上到去先發現啲人幾咁勤力同幾咁聰明
雖然係咁，但因為愈覺得人地勁就愈覺得自己係地底泥，更加冇心機讀落去

好彩我唔係讀神科，睇完無咁大感慨

+1

唔係神科
有時有d野永遠冇可能贏到
就算你唔偷懶好可能都贏唔到
學下搵其他位贏番就得

完全明白個種心情
雖然唔係神科 但係我讀緊既算係比較難既科目
愈難反而愈HEA 今年FINAL YEAR反而比之前幾年仲HEA左